public_sales
============

### run application ###
     npm install and node app.js

### url ###
usar o postman(extensão do google chrome para fazer inserção de dados) utilizar o formato x-www-form-urlencoded para fazer o post.

      http://luizvarela666-public_sales.nodejitsu.com/products GET
      http://luizvarela666-public_sales.nodejitsu.com/services GET
  

      http://luizvarela666-public_sales.nodejitsu.com/products POST
      http://luizvarela666-public_sales.nodejitsu.com/products POST
      
Atributos de Produto:
      
      nome          
      valor         
      descricao     
      tipo_pagamento
      categoria     
      valor_inicial 
      valor_final   
      tempo_leilao  
      data_inicial  

Atributos do Serviço:

      nome          
      valor         
      descricao     
      tipo_pagamento
      categoria     
      inicio_servico
      duracao_dias  
      periodo

## TODO: ##
    * Listar Categorias
    * Job do lance	       
